# BasicDevProgramming

Aquí se subiran los ejercicios resueltos en branchs correspondiente a su **nombre**, en la cual pondran el número de ejercicio como nombre de archivo - nombre descriptivo - sus iniciales.

Cualquier duda consultan al slack al canal #general.